間間citibank都堆滿晒人入美金

個個都幾萬幾萬美金咁入，teller講明話收手續費都照入，話趕住TT走

citi入幾多usd先收手續費

點解唔網上銀行轉賬？ 橫掂都要手續費

圖有圖可以四圍send四圍揚

citi開離岸係咪要球半野?

10000USD，我見d人同teller講數，講到20000都free

citibank 或成最大贏家

大貓：屌你老母港共

等埋citi plus la

存現金咁搞笑？

網上轉好過

最怕班人轉citi 唔係轉離岸戶口

我幾個月前入左18K，本身話要，但最後櫃檯職員幫我免左

不過我窮撚，唔係離岸戶口，可能因為咁都未定

窮撚 開唔到離岸
諗住開住個普通CITY都好過放錢係大貓

咪同普通差唔多

開個firstrade咪得

無圖你話鄭月俄策反左都得架啦

我覺得黨共政府呢個時候應該守護管治尊嚴、国家尊嚴，查封香港CitiBank，打擊美帝破壞我国金融體系奸計！

Hello 無圖

可以開海外證券行
我都係岩岩開firstrade

銀行咁多cctv，一貼圖就自爆，on9先影相

firstrade / Revolut / Dukascopy

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

source?

因為系統垃圾。

收你錢個part 重繁過入錢個part

想問如果手持美金想入錢落Dukascopy係咪用唔到transferwise一定要經銀行？

Dukascopy同Transferwise都唔可以做現金存款，香港無牌

開左city priority先
方便你電匯轉走d錢
再開美股ac firstrade (離岸)
咁就可以轉走

咪撚害人啦屌你老母
後面嗰兩間根本香港人就唔開得
俾人發現即刻取消戶口

dukascopy香港人開到喎

成日想問本身有acc點樣轉priority? 係咪新開先唔洗1球先開到?

啱啱申請完,網絡勁lag,條友係咁叫我show passport show到發哂老脾話再係咁會終止今次申請

想問開TD得唔得

Citi開離岸IPB要球半，佢地用美金計要20萬，頭半年唔可以close account會罰錢。

睇嚟太多人申請

咁個網絡好lag勁delay
佢已經發老脾
我估佢每日都面對無數宗呢啲情況

我諗係許勇單野出左之後多人開
不過呢間野之前每月提款上限係～20k hkd
拿親錢都扣手術費，唔平
但窮拎無選擇只能用呢間

影埋銀行存摺簿俾你睇好冇

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

Firstrade 過數半日到

呢樣要問下其他人/客服...
Priority好似20/50萬？

打上去客服/app度有得入request上priority
唔夠1球都會up
佢話會定期review個存款睇下合唔合資格
冇記錯好似係500k? 唔太記得

我都打算開順便買美股
但TD等好耐

即係之後唔夠會down返

有冇巴𢇁知道開咗citi sc 等離岸戶口，之後如果攞走晒 local 全部錢會唔會影響離岸戶口，理論上兩個唔同戶口喎

黎D有得講數嘅咩？

個客服話唔夠會有機會down返
轉咗都半年有多 暫時唔夠都未down

我上年開戶嗰陣個職員直頭叫我唔使理個存款下限，話就算唔夠錢都唔會真係downgrade

想問app邊度up?
我搵咗好耐都搵唔到

我都發現app宜家搵唔到
你去上面網頁版
Citi priority 果欄揀upgrade now
填返啲資料 跟住等一兩日就得
我本身喺remark填話想知啲requirements
點知我打去客服佢話我知已經up咗
我先至問啲要求同埋叫佢寄張prioity嘅卡俾我
(等成粒鐘先駁到去真人)

果時未開得切離岸戶口現金都拎住先
依家開左仲唔TT打走筆錢咩

點解多錢反而收？

我10年前係SF開左個citibank 仲有冇用得番

thanks
btw 有冇人知開USD ACC 可唔可以EBANKING開?定要親身去?
我襟過EBANKING 佢LINK我去約期果版

短期內應該都係咁
HSBC帶頭將所有客轉做advance 之後，散客既分級界線模糊左，要上一球HKD, 一球USD果d先維持原狀
依家你好似以前咁貴多一樣野錢，大家人就會轉第二間

teller即係櫃台職員？

離岸